# Homework JS DOM basic

## Домашнее задание (дедлайн - 17 мая 23:59)

Сделать страницу с таблицей поиска стран

### Требования

- Страница должна состоять из раздела поиска и таблицы
- В разделе поиска должна быть radio button с 2 режимами поиска, по региону (Европа, Азия, Африка и т.д.) и по языку
- Пока ни одно значение не выбрано, отображается весь список стран
- После выбора одного из режимов поиска должен появиться селектор либо со списком регионов, либо со списком языков
- После выбора языка или региона должна отобразиться отфильтрованная таблица со странами с соответствующими параметрами
- В таблице должны быть следующие столбцы: Название страны, Столица, Регион, Языки, Площадь, Флаг
- У столбцов Название страны и Площадь должна быть доступна сортировка по возрастанию или по убыванию
- Для получения списка стран, регионов, языков, а также для получения отфильтрованного списка стран необходимо использовать методы externalService
- Сортировка по названию страны или по площади реализуется самостоятельно

### Допущения

- Для стилизации таблицы допустимо использовать бутстрап или готовые стили
- Внешний вид таблицы, хедера, заголовков, а также расположение кнопок и селекторов в хедере определяется самостоятельно
- Никакой пагинации добавлять не нужно
- externalService импортировать не нужно, он уже есть в глобальной области видимости
- Структурировать приложение по разделам не нужно
- Никакой адаптивной верстки делать не нужно

### Порядок выполнения задания

1. Нажимаете на кнопку Fork, создаёте свою ветку в которой выполняете задание
2. Коммитите и пушите изменения в свою ветку
3. По готовности создаёте merge request, в комментарии к нему указываете свою фамилию и имя

## Материалы для изучения

- [Видео с разбором работы с DOM деревом](https://www.youtube.com/watch?v=DuWyc76lYC4)
- [Видео с событиями JS](https://www.youtube.com/watch?v=bWCzbR5DvCo)
- [Глава учебника по работе с DOM деревом](https://learn.javascript.ru/document)
- [Глава учебника по событиям JS](https://learn.javascript.ru/events)
- [Глава учебника про массивы](https://learn.javascript.ru/array)
- [Глава учебника про методы массивов](https://learn.javascript.ru/array-methods)
